機場真係好多閃光彈

小弟都見過好多次

機場特警組（副名：機場特警；英文：Airport Security Unit，縮寫：ASU）前稱機場保安隊，前身為特別行動隊（英文：Special Action Squad，縮寫：SAS）
...........
裝備
閃光彈，包括循環再用款式。
連爆閃光彈，包括循環再用款式。

小弟次次都係機場同d囡囡左攬右錫

ff..